# INSTALL

1. Crear una DB llamada 'cidenet-003' o modificiar el archivo 'config-api.php' para que contenga su config personalizada.
2. Crear usuario con nombre 'cidenet' y contraseña 'cidenet2022' o modificiar el archivo 'config-api.php' para que contenga su config personalizada.
3. importar el archivo 'db.sql'
4. copiar los archivos en el directorio.
5. COnfigurar el archivo 'auth.php'.


docs adiccionales:
  AUTH: https://github.com/mevdschee/php-api-auth
